【國際陣線】撐教授，講真話，武漢肺炎個源頭係中囯！！

加拿大University of Waterloo教授今日係facebook發言話武漢肺炎個源頭係中囯，唔夠幾個鍾畀小粉紅批鬥，話佢racist, 侮辱偉大嘅祖國，要大學開除佢。

武漢肺炎個源頭係中囯，呢個係無可否應嘅事實！

簽個名，撐教授講真話！

[/blue]

光復香港，時代革命！

小粉紅嘅請願：[url]
[/url]

PUSH

推

原來可以咁樣幫還押手足

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia

push
如果煲大到引起加拿大排支情緒更好
搵多幾個當地朋友幫手

P 牌仔推唔到 不過 g chi